死肥婆返泰國含撚啦屌

琴日當個個屌緊個司機嘅時候
條友屌示威者係搞亂經濟嘅癈人
仲怕阻到佢飛翻屋企喎

Btw 8.9入機場和你飛

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

每分每秒都有呢啲無腦既人
唔洗為佢地死細胞💪🏻💪🏻
唔好動氣 乖 佢地活係自己既無腦世界我地唔洗畀佢地激親

why need to disturb